24" mon 求推介

筆直$2500
多數用黎睇片同文件
有冇啲冇咁傷睇嘅 moon 推介
thx!!!!!!

4kmon?

咁嘅筆直買唔買到4k

ezio

lg 24ud58

唔傷眼首選
但樓主筆直

U

Dell

2417H

Sony GDMFW900 24"

岩岩好買到ev2450既好似係

2手

邊到有得買2手?? 一手好似2700就有